和理非直至《香港人權及民主法案》通過

重要時刻！
政府只係等緊我地暴力，再向國際賣廣告抹黑抗爭者。
香港人明白不割，但外國人無香港人咁心水清！
呢個時間係國際文宣戰！！
請停止街頭衝突直至《香港人權及民主法案》通過！
請停止街頭衝突直至《香港人權及民主法案》通過！
請停止街頭衝突直至《香港人權及民主法案》通過！
請停止街頭衝突直至《香港人權及民主法案》通過！